[點睇] Faiz算唔算係最型拉打？

外型設計一啲都唔花巧，線條簡單得嚟但搶眼，尤其係夜境場面真係屌打其他拉打

好鍾意睇佢出招嗰陣個身啲紅光同埋把發光劍真係冇得輸，咁多年之後睇返都覺得完勝打後嘅拉打

有冇巴打同意？
你哋又有咩心水？

p.s.仲要個主角都幾型，起碼好過Kiva/decade/forze個啲款

公廁

kabuto

Very cutie

呢個係未變身之前型

I cannot agree more

龍騎先係

重溫下

build hazard

雖然我都鍾意睇龍騎，但我覺得外型設計唔算太靚，由其係關節位啲螺絲帽咁嘅嘢有啲礙眼
係新生型態先順眼啲

FAIZ確係特別
仲要佢打鬥係打爛仔交FEEL
夠型！

變完身fing手嗰下真係精粹

神主牌先係

聽講佢而家好似直頭移民咗去日本
唔知之後嘅拉打會唔會搵佢拍
佢嘅堅持真心值得佩服

嘟嘟嘟
standby
complete

似小露寶既角色

似彈珠人多啲

kugga黑金

佢做到果種感覺出黎

儲齊左佢成套CSM

唯一速度上追到甲鬥王
唔計借助其他拉打力量嘅拉打

鐘意夜騎鐵兵多d
故事就覺得555 sad d , 變身者死剩海堂同三原,人馬仲要現實中都死埋
龍騎起碼有reset翻生晒

Build 除咗Genius 之外全部都型

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

木場勇治
btw細個聽配音成日以為係叫“聰明”使徒

不破係型既不過都係cg
555個隻型係動作型

555最正係設定
怪人都可以變身

條腰帶好公廁 阿豬阿狗都用過

IXA定555公廁啲

但唔係個個都變到
真理

點少得佢！

成套最愛就係王蛇 型到核爆
三隻契約獸合體

王蛇 入鎧武世界觀都應該幾好睇
黑死所有角色都唔出奇

諗起中學個陣仲用緊摺機
然後down哂佢d變身音效
扮禁555再變身
雖然依家諗返起有d中二
但同時又覺得有d熱血

clock up阿貓夠阿狗都追到
geiz都追到

新平成好多拉打都可以加速

最鍾意就係faiz
其次龍騎

其實設定上Start up都追唔到Clock up，其他又再慢過Start up（好似係）
不過設定依家嘢⋯

VV

依家果D 花哩花碌都唔知做乜鳩
同意樓主,講呢D簡約又真係有設計先係真正美

有無睇有套叫四號的特別編，套野係講faiz之後，海堂都死埋，由巧打低佢個陣出返平時個kick出完後用個背托起佢好傷感

555唔算最公廁因為要怪人先變到，delta先勁

Start up
Trial
Clock up
type Formula
邊隻快d?

w
開頭鴛鴦色覺得好怪
睇睇下黑色同綠色又好似幾襯

Ciao~

一定係Clock up快小
Hyper Clock up仲可以穿梭時空

設定係for怪人用 人類冇份

同好 呢下j撚死 j足一世

毒撚鐘意Faiz
MK仔鐘意電王
古惑仔鐘意龍騎

kabuto都好撚型wor
cast off!!

3個都鍾意咪毒撚mixMKmix古惑仔?

話時話普通版龍騎架電單車係咪冇用過

有玻璃罩果架

faiz,w,ooo,decade

做得好有迫力

社會賢達呢

聲效黎講555同kabuto一樣咁型。之後既聲效都係兒童向，好多聽起上黎都好戇鳩。

ixa

跟住係exaid 餅 龍帶

神主牌

delta最少起碼有6個人用過

返去睇鎧甲勇士啦屌你老母

黃蛇唔係個造型型而係個變身者型
講型猛虎型啲(雖然俾人打到仆街

我都係，仲要間公司又係叫Smart Brain

佢仲係香港

係得怪人先變身先岩
條野係比聰明使徒用

原來佢叫faiz，一直都叫555

睇左頭十幾分鐘 見到一大堆新平成人
但我未睇過新平成 所以最後唔睇4號住

555真係幾多金句:我沒有夢想 但可守護夢想
草加:我們根本無家可歸,要有容身之所除了戰鬥沒有他法!
睇埋佢地幾個真人現況仲sad 除左草加 真理仲有拍下劇其他都消失晒
結花咁女神級都只係拍路人角色拍下小廣告,木場就說不下去了

w

555勁係勁在連怪人都有自己嘅故事，無分正邪

Start up: 100m/0.0058s
Trial: 100m/0.27s
Clock up: 測唔到
Type formula: 100m/0.2s (Max speed 100m/0.12s)

Hensin

唔係聰明使徒咁真正係咩咩使徒

利申：無深究地覺得奇怪左十幾年

儲齊左成套CSM
儲埋成套DX

555都唔算啦，有限條件
但呢樣先係重點
RIDER唔一定正義，亦要睇人點用
怪人都可以係好人

條友個性格，應該黑死到大部分後期低齡化作品既角色

the bee 好似都唔少人用過

依家zero one 設計都叫簡約啦

係 幾好幾好

冇人鐘意格劍劍崎

個孫出世未

W都型
不過extreme 形態好柒
反而變電單車佬個最終形態 幾型 ，有faiz axel feel

可惜個強化型態反而無咁型 ... 加速型態個下仲震撼
不過呢套尾段感覺有啲爛尾，好可惜

Ps 無睇過小說 ...

操冥？

好似4條友用過

比地獄兄弟 加賀美 同美好似zect個幹部用過

Sic 又話重製faiz
但而家都冇左影
一齊重溫axel form

唔知點解超唔中意紅色final form
faiz如是 響鬼如是
龍騎本身紅色另計
劍紅心 都麻麻地

我覺得拉打大部分都basic form 最簡約最好睇

呢個戰國響鬼版又點睇
我自己中意戰國版

我都有
同fd一齊變身

半田健人都算靚仔，但之後都紅唔起

Faiz ?! 樓主識唔識乜嘢係拉打

The People with no name!!
名前のない!!

Yes
from wiki：
操冥使徒為人類的進化型態，為擁有特定條件的人類，經歷過一次死亡後覺醒而成。平常外貌與身為人類時無異，但可變化成擁有動物或植物特徵，肉體能力遠高於人類的怪物型態

faiz入面間公司唔係叫smart brain咩
巧合?

Blade
Final形態又型

Omg
即刻有聲

W 先係

多得Faiz,有幾年電話都只追摺機
其實Kaixa都型，用完會減命
delta要個人夠糯弱先唔暴走
人死先有力量，去到劇場版全世界都係orphanoch
世界大戰抹黑宇宙了 go away

Cyclone、Joke真係好型

我因為睇Blade走去考電單車牌

係呢場姐
之前d動作不知幾型

open your eyes for the next faiz

唔係can you feel 咩

咁耐仲未有人提鷹山仁

記撚錯左，鞭細力d

Amazon?

仁叔好撚型，如果大隻返少少有佬味又fit

邊個位爛尾
我覺得幾神啵
主角最後係要死
但唔拍岀嚟呢吓幾正

kaixa好似唔會減命
草加會灰化係因為佢本身唔係orphanoch
靠個印記先可以變身

覺得555 劇場版 係拉打劇場版中既 頭幾位

南光太郎

Faiz對變身者保護最大，只要唔係操冥就唔可以變身。而kaixa好似任何人都可以變身，不過唔係操冥變完身會化夾，草加好似因為印記較大先冇咁快變灰，就算木場唔殺佢佢遲早都會死。

'我要為人類創出一式半招' 呢句嘢我唱咗做"一招半式" 唱錯咗十幾年 呢排先發覺

ex aid最型

但tv 個王唔係未死咩?

講起聲效我都幾鍾意電王同大拖把變身個聲
幾有代表性，一聽就知係邊個

最中意鐵兵

呢兩隻我冇睇套野 但覺得設計幾型

佢變咗身太強
強到足以支撐佢橫衝直撞 畀反派打到瞓低都好
一嘢必殺技就贏

唔似kabuto 套甲其實唔係勁過加賀美嗰套
但技術搭救到由第一集凌駕到結局

果陣傳左好耐黑歷史有第2季同kaxia break form

Btw 半田健人呢幾年個髮型好似一號演員年輕果陣咁

最鍾意始終係騎士

呢隻好難唔型，不過我最鐘意都係joker,人間體最有型應該係響鬼

之後啲form完全唔係個皮
天才form簡直弱智設計

巴打識食
佢係仆街嗰隻型
不過講仆街唔夠蠻野犀利

依家呢個有種同佢差唔多感覺

最型 沒有之一

4號劇場版係咩來？

佢行昭和歌手風

係Drive某個劇場版 順便交代faiz TV線 後日談

MK點會鐘意電王？
唔係應該係甲鬥王？
電王佢地講應該覺得柒

Faiz真係由當年就覺得型，型到今日

最接近毒撚 應該係OOO
慾望控制係掌握範圍之內
晚晚夢遺 日日要搵新底褲換

仲有電王
毒撚成日FF，中二病發作，本日對外人對女仔就良太郎，對自己友同自己興趣相投嘅圍威喂就全部異魔神上身咁，自信爆發

根本電王/OOO/Fourze先係毒撚
W同甲鬥王/魔法師就MK仔
古惑仔就龍騎，劍同Faiz
文青就古迦，阿極陀，響鬼

利申：毒撚經驗十年以上

講夜晚
agito都好型
開遠光燈咁

城戶真司唔算古惑仔掛，佢個人咁純品又大愛
秋山蓮似啲

好撚型，證明任何野做到極致都係藝術

型過龍騎好撚多

龍騎左膠on9咁

我覺得係影月

唔知點解由細到大都好鍾意G3同G3X
雖然佢好撚廢第一集就俾人打到仆晒街
但係咁先feel到佢始終係人類既產物

個故事上，龍騎個世界有種「人在江湖 身不由己」咁嘅感覺
真司似一個誤入歧途嘅新仔，秋山蓮係老屎忽帶佢咁

其實算好樣幾靚仔

梗係阿極陀同龍騎啦

新出呢隻好撚靚

正面ok 側面頭型好怪

睇左拉打之後想賣左隻羊換棍波車 好撚中二

我覺得龍騎一D都唔左膠，佢到死都遵守自己原則

唔算膠啦佢 佢係純粹無慾無求嘅人 所以想結束拉打戰爭
如果蓮條女唔係有病 蓮應該都唔會想打

真司算係左膠得黎唔討人厭個個

第一張gif啲打鬥好有tvb啲警察片feel

佢左姐，唔算膠wor...
同埋佢真係出盡力去做一件正確嘅事

龍騎有四個End，不過當年呢個End真係壯舉

真司唔算左交，佢只係比起打，更加想用和平解決而已，如果殺到埋嚟佢係會落手。
始終要救人首先要「生存」，唔「生存」又點救到更多嘅人，龍騎真係神作，當年細個睇唔太欣賞同依家睇大咗返有別一番風味

龍騎係舊平成最愛
每個角色都有特色同戲份
淺倉威 律司 手塚呢班真係個個都係都keep住自己角色個意志到尾

新嗰啲好多個身都一抽二“leng”咁有種好累贅嘅感覺

細個都係最鍾意睇龍騎，因為佢有最多嘅幪面超人，好鍾意睇佢哋對打
啲契約獸又靚，啲武器又特別，同埋好鍾意插卡出招個設計，嗰時嚟講幾新奇有趣
同埋“Final Vent”個聲效真係好正，一聽到就知又有大場面睇

不過講外形設計始終都係鍾意faiz多啲

蓮條女 又係奇神是狼個妹
結論 龍騎最膠一定係奇神是狼
打完唔啱心水又要reset

細個嘅時候最愛Faiz，自己去FD屋企睇碟追埋劇場版，型到喊，印象中係拉打上首位華籍敵人

大過咗最愛古迦，其次先係龍騎，輸比古迦只係個End太悲壯呢少少個人問題，劇場版又係悲劇，有第一位正式公認女拉打同第一位食便當嘅佢拎哂（Stronger甲蟲女唔算拉打，以先後上阿極陀翔一家姐算第一位，但公認始終天鵝係最多），女拉打中覺得最靚而不失於男拉打，一種花瓶嘅感覺，依家嘅女拉打無咩幾個比得上，有啲仲不倫不類

得龍騎有睇晒 ,其他睇左幾集就棄
平成後期個d造型唔太中意 完全冇睇

同埋我唔太中意由電王打後個d變身器同武器既聲效，感覺太兒童向
好似Build咁，咩best match ,up一大輪英文
又chok聲又播音樂 ,有d柒

龍騎個d 變身器&武器聲效
簡單直接唔駛chok聲 樸實無華

打鬥動作好靚
其實agito好正，亦係史上最高收視
但情況好似帝拿咁屈喺kuuga陰影下
Btw平成頭五作都好正

蓮條女唔係呀妹黎架，佢條女一早訓左係醫院到，係最尾個集先醒返

竟然冇人講萬丈龍我

左右翼變身超型，當年見到卡入面個背景識郁，呢啲細節已經有種高人一等嘅霸氣，身分嘅象徵

Faiz外形型到喊係細個已經鍾意，加速mode直頭係大爆射，十秒呢個設定型過甲鬥王，甲鬥王真係可惜在頭啖湯比Faiz搶咗，搞到甲鬥王嘅驚喜只有hyper之後同神速愛個故事先比到我

Faiz真係有型集合體，最多細節，份量算最大，配合BGM行刑曲J死人

真司真係好正
嗰時第一次見啲咁天真嘅拉打主角

其實劇情版個end係點，結尾2隻主角衝去堆怪到

如果佢唔係咁性格又點可以起呢個規則下唔變質
仲要有願望機呢個設定，唔係天真到咁嘅人點講得通

我都係，新平成有啲係型，但音效同道具真係有少少賣弄，雖然舊平成啲道具都係有少少玩具感，但可能係30%玩具感，但而家嘅就90%玩具感，尤其啲武器設計膠膠地，互斬嗰時好似玩緊咁

佢變身囝陣真係好撚好J

基本上bad End無分別，等力盡無分別
Good End龍騎同劍一樣，時王比佢哋，時王套戲聽人講幫佢地派Good END

時王x龍騎劇場版真係奇蹟，集到當年班人拍，仲要無咩太走樣，超想睇

仲有d假到仆街同過火嘅特效，好多時明明用火花就夠，係要搞到個場景花曬

我鐘意,音效好鬼型
evolution king!
第一個金色最終型態

諗起火影嘅圓夢大師藥師兜

好簡單，只係睇時王劍個故事就知，劍崎同始互片個幕同始同時王打個幕已經明哂

劍崎同始互片個幕加埋個BGM，呢一對朋友面對返個End始終要面對嘅嘢有少少眼濕濕
呢幕好高評價

其實點解唔可以改設定為雙主角
而家下下玩舊拉打回歸
主角只係龍騎
夜騎變咗diend召喚2騎料

冇人覺得Kugga型咩?

劍開頭拖到癲 到開到jack form開始先上力 但出左人造undead 同埋蜘蛛改邪歸正劇情又拖過

個結局算救返成套野

雖然啲人成日話gay 但劍崎為始自願打到變undead真係正到癡線

講gay我覺得桐生戰兔同萬丈龍我仲gay

劍崎同始，一個一齊做joker分隔兩地End，一個係封印始之後嘅End
故事比造型更深刻，我喜歡Jack Form多啲，king太笨重嘅感覺，不過超必型
造型最深刻係出超必會谷到面紅，成日忍唔住笑

上左神枱

Kugga無得輸嘅地位，無討論空間

利申：最愛，好想見返五代雄介嘅故事，但一定係文藝片同東映拍唔起（一定無玩具市場，請唔起）

good end 唔係tv 版結局咩，最後士神無reboot個世界先係good end

話gay唔係因為劍崎怕話gv咩

真司同蓮真係冇分別換左髮型都一眼認得出

反而水鳩宏依家走哂樣，甲鬥王個陣型撚到

水鳩始終退出咗娛樂圈 無得咁比嘅

d招型 但聲效柒 真係出晒戲 為出玩具整得太兒童向

新平成開始d拉打造型開始柒 尤其fourze 柒到核爆
機本上得 W 同 Build 我係覺得ok

係咪無人覺得decade型雖然爛尾

都係中意電影版結局

巧，我們要去那裡啊？

不知道，能走到那裡就到那裡吧…

冇睇劇場版，結局係點？

唔太喜歡個故事，真係唔識欣賞，搞到所有拉打只係佢嘅工具咁，個故事根本太多問題，最終放棄治療咁

時王叫勉強接受

bulid都ok
但腰帶太累贅
武器又係太玩具
變其他用品型態都係有啲膠
以前agito kuuga 龍騎啲武器好鬼型

w無人講 雖然無睇但係好鐘意佢個joker同cyclone個配色

乾巧： 我沒有夢想....但是我可以守護別人的夢想

鳳凰？

真

我覺得兩個唔同feel
一個係皇者一個係戰士

Delta架戰車好型

真 build 腰帶 武器 麵好撚柒

龍騎d武器設計真係世界第一
召機甲插咭個位打開個方法隻隻唔同
d聲效簡單又易明
出得玩具又唔會太兒童向

電單車黎講 古迦冇得輸

亞極陀 同龍騎都有d 特色
但新平成除左W 冇乜邊架電單車有印象
明明套野叫rider 電單車嘅出場次數仲少過怪

新平成電單車只係用黎賣玩具
Ooo同W叫好d
Kuuga d bike fight 型到出血，到後來都冇咩邊幾套再有

Poppy pipopapo都唔識 我就真係屌你老母啦

根本就係，古迦最深刻係電單車出場個集係用電單車打捉成集，上山下海咁打，勁到，呢啲先係拉打

唔知係咪咁，印象古迦到劍有唔少電單車互片嘅關係，係用越野電單車（龍騎入鏡個部少，但最終形態隻契約獸變車補返數），到咗響鬼之後好似無用越野電單車同電單車打鬥，甲鬥王係得返少少，電王直頭近乎零

同跳入另一個平衡時空無分別，reboot只係變咗唔係神崎佢做比秋山搶咗咁解，當年呢個End個人上係空白End，留返觀眾自己想像。可喜亦有遺憾
同劍嘅二人joker End一樣都算叫Good End一樣，起碼叫唔使阿始消失，但係有遺憾一樣。
拉打time龍騎個故事係接TV End16年後官方新設，咁齊人仲肯拍真係完夢

超想睇。

響鬼有講佢學電單車，不過佢原本係音擊戰士所以無計

Decade

響鬼唔會怪佢，個故事有電單車仲怪，不過呢套如果唔掛拉打名會好好多，個故事唔錯，錯在叫拉打
好似牙狼咁，另起爐灶仲好

明白嘅，但始終TV End始終有遺憾，不過真係叫最好個一個End

不過可能就係咁先完美，太幸福唔太夾龍騎個故仔

呢套真係本來係明騙錢賣玩具中但又真係比佢嘅設定心服口服過到骨仲可以添食嘅作品

真係每一個都有佢嘅故事，戲份同故事推進力

近幾年覺得最有張力真係算exaid，中前期劇情緊湊，飛埋op留時間比劇情，仲要有唔同外傳補完
但最近套01近排d劇情悶到傻，係最近一兩集講返不破先好少少

記得細個睇平成頭幾套拉打，D怪人打途人，D途人真係會死，好深刻，因為覺得咁先夠真實。但唔記得由邊套開始，D怪人只會推開D路人，唔會死我明白咁做應該係要令拉打偏向兒童向，搵多D錢，亦令拉打嘅設計開始愈來愈怪咁

猛虎連變身動作都係套野入面最型

decade既井上正大 同 ZIO既井上正大差太遠
一出場個氣場 個氣勢 隔左十年真係成長左好多

當你想成為英雄 你已經無資格成為英雄...

都預咗嘅，始終主角係時王，日本個階級觀念一定將真司變柒，地位不如時王

01個五局三勝拖勁耐，同埋而家個metal hopper勁廢，明明之前屌打天津垓

01個感覺起碼似返去返平成初或W或OOO嘅感覺，起碼唔似Fourze之後個堆走火入魔咁

因為BB戰士眼 即飛

怪人殺人最深刻係古迦同Faiz，之後係kabuto嘅擬人化

之後啲作品好多未殺到一個人就主角已經趕到現場

井上正大真係算慘，明明好喜歡特攝，但自己可以演嘅拉打係最差個套劇本

佢個人出好大努力先為自己嘅門矢士拉返啲人氣，仲起時王搶唔少戲，真係一個悲劇主角，永遠靠「路過」先發圍

時王
decade2
佢真係搶曬戲成套時王就係睇佢

Faiz同kabuto最撚型

根本就係明日夢成長日記

EXAID真係頂唔順
個設定玩嘢過頭，仲誇張過戰機少女，真係頂唔順

新平成最令人有深刻印象嘅電單車唔係LAZER咩

仗助：你對飛機頭好有意見嗎？

人設OK，係Fourze做型太前衛，三個形態都......，仲有頂唔順一班人扮高中生

新平成唔計W呢啲實事型，我投OOO嘅汽水機電單車

Build先係最型

我都諗緊點解冇人講

faiz架護主冇撚用電單車最可愛

二叔(皮套入面條友)唔識揸電單車咪cut囉

死亡次數最多嘅電單車，自己成日找死

沖出黎中兩槍就瞓低， 仲要比Faiz一野推開好笑

成日諗阿巧點成日整返呢架「高科技」車
佢印象嘅功用就係衝出嚟慘叫攞便當GG，死起巧隔離比佢拔劍用

劇場版比人一腳變廢鐡

死亡率最高嘅電單車

細個好鐘意佢，有集比Kaixa部Side Basshar炸死左唔開心左好耐，點知過幾集又有部新嘅

佢死到已經係Faiz入面習慣哂，阿巧又唔知邊度變返出嚟，無咗佢Faiz無光劍用，點同Kaixa，人馬格劍打？
所以為咗玩具佢係一定無限復活，光劍比本體更重要系列

細個玩PS隻Faiz每次好喜歡拔劍，好型

冇人講blade king form

太笨重

我嗰時睇覺得清水富美加好可愛

入左邪教

但佢都有留意香港

主打重量級攻防wo 你話佢咁肥 但又有加速mode咁既速度就唔合理啦

呢個真係估唔到

因為係神枱，冇需要討論

肯定係有好多架收埋

連登標準？

連登角度？

呢套當日常片輕鬆睇都幾爽，好鐘意佢腰帶變身聲

全連登應該得我睇帝騎咁On9睇嚟

話說佢拍個陣都只係得十零歲

其實都得

近代黎講算最型rider

01 個外形算係近年最靚拉打之一
但form太多 應該為出figure而出 有D好柒
我最憎係出招無咗拉打嘅感覺
極少iconic飛腿 全部大招都係一堆CG係到飛黎飛去

真理 好J到

仲要係睇住佢慢慢成長適應 第一次聽力增強噪到佢想死 etc
依家....好似zero-1咁係咁無啦啦3D打印舊野 又新form又勁咗

細個覺得Kuuga ultimate form 好型

依家小田切讓東映點請得起佢
不過當年佢至今講明只拍古迦/五代雄介嘅續集，唔想掂阿極陀同一切嘅拉打，但東映拍拉打係為咗玩具嘅又點可能應承拍一套無周邊價值嘅片
所以一定無可能出到，東映唔搵玩具商資助又點拍到，除非小田切讓佢出鏡加出錢就先拍到，但佢公司又比唔比佢拍

亦都係咁搞到古迦同阿極陀要分家，到漫畫先可以串返埋

一樣，不過慣咗叫Faiz，無記錯當年無記作品名寫555，但入面配音叫都係用返Faiz

佢而家先32歲
女就有一個

係，好記得第一次變青龍用拳拳擊力比全能弱咗比怪吊打，五代佢好不知所措，到之後解讀到要有棍先吊打返人

呢啲先係正常合理，依家啲全部新裝送技術

kuuga

要手揸棍狀物、手槍、電單車手柄先會變專武，呢個設定好正

仲要係連D新裝點黎 點解之前又未有都已經唔洗解釋
隔兩集就3D print件野出黎 即插即用 你用又得佢用又得
kuuga世界第一

agito都好型
大地形態

漫畫直頭大改到啲人物性格都唔通晒
黑暗到痴線

邊度有得睇720p以上嘅拉打？

無TV呢個包袱，可以去盡啲

Burning仲似final form 多啲
其實agito 外型同劇情都好好
不過kuuga在前 造型又少少相似 先俾人低估咗

重量級
未輸過既king

一條片反映返CG火花拉打同傳統火花拉打嘅分別

好明顯覺得舊拉打衫有火石或設計起武器度，打上去有火花，Zi-o呢啲無靠CG加上去嘅感覺

最尾個集拳拳到肉

我成日都咁諗，東映大把水啦，佐藤健都返到黎雖然幾分鐘，你如果請到小田返黎，個gimmick 效果係幾撚勁，同埋日本人會二刷三刷，就算kuuga個故事寫黑暗d寫得深d，淨比大人睇都夠，當年追kuuga既人都社會人啦。佢拍返天亮號事件同超古代已經好夠。到而家夠不夠都會出kuuga玩具。不過當然小田肯唔肯又另一回事，佢而家都唔係拍主流電影

大家能力已經一樣係極限，由開始互玩體內自燃已經知呢啲嘢已經無用，只可以拳頭物理解決
但就係咁先型，清楚明白鬥能力轟炸無意義
如果依家就一定大家鬥放煙花，能量CG大爆炸一論先打

第一要睇小田切自己意願
第二更重要嘅係我覺得依家嘅東映根本無能力/無打算寫出一個可以打動到小田切回歸嘅劇本

印象中佢講過話如果有有趣劇本出現好似唔介意（唔知客套定咩啦，zio果期佢好似有出入東映，d人仲以為佢返黎）

要小田肯拍仲要做返kuuga呢兩點真係難上加難

白倉話會繼續出野補完zio設定，zio成套野真係好難睇，over quarter 又係比人屌到傻（利申冇睇劇場版）

錢對小田無意思，人哋只係喜歡古迦同五代個故事，如果要佢拍天亮號單嘢就已經係變咗質唔係古迦，係阿極陀前傳，仲有一個係佢認為古迦嘅戰鬥已經結束，五代已經解脫，阿極陀同佢拉關係就打破佢心中古迦嘅故事

小田要做返五代唔難，但係純粹五代嘅古迦故事後續，唔係時王嘅古迦，最大問題係小田要拍就注定無周边呢條水，東映又點敢搏
佢話劇本有趣就真係除非有第二套「古迦」呢啲反傳統，但以依家嘅東映叫佢拍返都好難有

其實之前套亞馬遜估佢可能會受

The first 佢唔會拍（佢唔喜歡改造人呢套）

天亮號係我個人私心
Amazons 感覺似係試水溫想拍成人
但S2

個監制都無做啦，佢當年拍都係被監制說服

依個設定完全係將kuuga down grade ,原來kuuga只係兩等貨，agito只係正版，所以當年個監制咪反對kuuga係agito出現做同一世界

行天之道 總司一切既男人

啲技幾型

有smartphone之後
佢個變身器應該要upgrade

盲咗仲型

不過小說阿妹係蓮既sp 黎

東映點會請唔起
小田切都有同東映拍過戲
拉打既話佢講過只要劇本寫得好就願意番黎拍

有樣野幾可惜... 由龍騎開始 就變曬甲 無曬胸肌 (響鬼都係咁岩啫?)

而家做埋YouTuber啦

紅唔紅到睇好多野既，zio劇本差woz已經可以同佐藤健一齊拍劇

據講kuuga唔會係接agito
係前傳性質黎
同埋制作人高寺屌過kuuga既故事完左
唔應該再有啲咩agito既野加落去
亦因爲咁所以decade既故事入面就將kuuga世界同agito 世界分開左

其實一開始真係準備接着拍嘅
係白倉話唔想浪費五代雄介一直以來嘅努力先至分開咗

劇場版係唔會拍結局之後
佢故事入面已經有哂伏筆係寫有一隻係同零號同等存在既未確認
但拍唔成所以就比左decade打.....

依家嗰套漫畫kuuga 就係用咗當年劇場版嘅一啲廢案
不過最後都俾敏鬼整到成Pat垃圾咁

係高寺屌白倉先唔咁做，白倉條廢老點會咁諗呀

條腰帶插咁多野上去好7
Btw 555變身果把音效聲好有魔性
Stand by complete

試咗咁多嘢都係變唔到身，跟住狗已殺到係咁扑頭

求詳細
好細個睇 唔記有咁既野

就算唔係decade，阿極陀出個時已經話分咗家，阿極陀故仔入面已經好隱悔唔提古迦，只係因為片頭壁畫，G3一早做咗出嚟好難兜，但官方死口係話無關

起當年玩具商上覺得唔柒，仲好開心添

不過我想法同你相反，我覺得咁樣先型同科技感，真係Full Gear咁，同埋一直覺得一個拉打有咁多裝直接掛身先充份利用「腰帶」呢樣嘢，下下CG「變」出嚟先覺得柒，Faiz就好似軍人咁，比到一副武裝嘅感覺

古加/阿極陀 係古文/神話式既實現 好撚正 加上上左神台 無得輸
修練型 響鬼都正 唔係無啦啦變D野出黎 仲要唔係熱拔插咁 一插即刻舞得掂
GEAR型 我覺得 BUILD做得幾好 起碼係主角自己整出黎 仲要研究一下
凱武前期都OK 但後期完全係主角威能狗屎運式 開外掛咁幫佢upgrade.......

連契約獸都冇埋

我係話zero one條腰帶7 555真係完美

果把劍真係型到喊
市面好似冇出過1比1 size
唔係都想整返把舞下

如果靠修練上一定係古迦無得輸
真係唔係有女主角解讀雄介食得屎，初變青龍形態又唔識控制轉Form時已經死咗啦，天馬型態直頭係食腦，古代邊有槍，真係估同賭返嚟
仲有金色力量係搵命摶返嚟，為咗守護笑容自己斷咗氣一次
最後仲要面對黑暗，唔好比因為力量佔據善心上黑眼，又要擔心昇華威力過大（核爆踼）傷到人

呢個比響鬼更符合你要求，古迦真係送Form唔送說明書，修練都要估估下，過去古迦使用者死亡率咁高唔係無原因

一把長啲 靚仔啲 既食q /交通指揮捧

電鳩自己

Sor
你句同上一個人貼埋一齊以為同一個人
依家先見到有線分開

Kuuga邊有死亡率高
腰帶唔爆既幾重傷都唔會死
係黑化率高變成敵我不分既戰鬥兵器姐

exaid個造型睇極都接受唔到

依加zero one 啲form好撚型wo

老虎比三個final vent 屈機個幕真係好正

記得黑化之後未見零號就好快收皮，因為一定唔夠打，無記錯套戲入咗所提嘅古迦各型態文獻係唔同世代嘅古迦變身者留低，仲有古代係無出現過昇華係五代先係用得哂咁多型態。

文代文獻中嘅古迦係話好多未覺醒哂已經被黑化，加上有睇劇都知無昇華嘅古迦只有死路一條或黑化戰死，到下一個使用者，再戰死，直到五代手先有今日成就，仲有自己發明利用電擊出昇華型態，用意志力去到究極型態
（記得劇入面嘅古代人古迦記錄只有甲蟲，四型態，古迦嘅黑化絕路，古代嘅黑化古迦只係黑眼黑全能，黑眼究極係玩具商FF出嚟搵錢）

記得腰帶係可以治療使用者，但太嚴重係一樣會死，五代個次係搏電擊搏金色力量提升下刺激腰帶先做到救返佢

利申：太耐，最後一次睇係四年前，但大致記得以上，有錯勿屌

唔關事
實際情況係只要使用者受到重傷腰帶舊靈石就會令使用者假死黎復原身體
但佢地唔知條腰帶可以咁玩所以就用電擊療法黎電番醒雄介
亦因爲咁就令舊石接觸左電擊而產生左異變
所以金色力量就係咁而得黎
古代既kuuga係得4色型態之後就直落終極
所以佢講既黑化就一定係講緊終極型態
至於黑全能亦都係現代產物黎
黑全能係再接受多次電擊療法令到金色力量完整左冇左時限

freeze 一隻, advent單挑一隻，
王蛇再用第3張final vent 收佢皮

更正小小野，無論係四個金色同黑全能都係屬於黑色力量，係因為電擊令黑色力量的部分力量提早覺醒，設定上黑色究極係都有金天馬金青龍金泰坦的武器用不過係黑色

所以依幾個形態係四色形態同黑色形態的中間態，你當龍珠斯路吸左17號未吸18號個時

以前古代係直接進到黑色而且時間長d,宜家快d又多左中間形態

有說明書，不過係古代文，個時無自動翻譯

黑化係黑化全能呢個真係第一次聽
好似話金色力量係唔應該出現，正常只係一上上黑色，昇華好似係比電電到可以提早用住部份既全能力量

原來有巴打講左，我都係摺返埋先

黑化係amazing mighty 無記錯
驚異全能型態，玩具係有出晒幾件黑色版武器
Shf前身果隻變裝著

但個説明書好out
好記得隻黑色甲蟲（好似叫達拉姆）女主角譯返係馬嘅戰甲，一條同五代O咗嘴邊度搵隻馬返嚟，最終用「鐡馬」電單車充數

係，不過記得設定究極係雄介上先出現，古代黑化係黒全能，究極起全套劇入面打零號先出現一次咁多，好記得黑眼究極係笨大搞出嚟追加

黑眼好似係比0號一出黎打爆黑全能，起塊鏡定夢入面見到黑目版？唔係好記得
Btw sic hero saga個超古代戰士好似就係因為個妹比人殺左變左黑目版

好似雄介最初掂到舊靈石有影像走馬燈個時定唔知電掛自己個時見到

kuuga
最後雪地打

但甲蟲唔out，識得自己搵部電單車合體，即件野識自我 up grade

唔係。古代黑化直接係究極，但黑眼，五代變紅眼
古代無黑全能

有打過，睇返佢同老師的對白，有用過黑全能打0號，但被0號鳩狗，專登用好似幻覺手法拍係想增加0號神秘感

小說係個妹就被0號殺個時kuuga騎鐵馬趕到，真係甲蟲加隻馬。泰坦form,之後戰鬥成點就無講

記得出場用黑金係比人秒左仲搞到靈石都有損傷

講起呢一幕, tv版嘅預告係黑色全能型比0號踩住, 但下一集冇出現過呢一個shot, 而係一開始用第一人稱視角演繹五代想用黑色全能挑戰0號時未埋身已經比0號用超自然發火能力打敗, 整個過程只充斥住0號嘅奸笑聲同五代嘅扯哈聲, 細個睇atv完全唔明, 大個睇翻原來咁嘅演出方式係有意思

成個感覺完全feel到唔知發生咩事就比人秒左
黑金都秒

其實仲有個原因係個編劇為左完全無bug所以寫得好認真，盡可能實地取景，場景之間的移動都用返日本交通網時間表計算確切數值，五代收到call到現場會用返佢部電單車需要的時間計，所以搞到劇本進度落後，有時d預告係拍個team人收唔撚到劇本，自行拍住先，所以成日有d鏡頭係預告先有，唔係cut左係根本劇本無

因為睇唔到先係最恐怖，所以0號次次出場就算同玫瑰女講野個鏡頭都係模模糊糊又白光，令你根本唔知道佢係存在定幻覺，佢殺3號個時唔會好傳統咁出黎又爆氣咁秒殺
而去3號衝入去搵佢，之後一下閃電後，五代行入去又黑又無聲，跟住3號條屍就掉左落黎，咁先特顯到佢恐怖

Kiva老豆紅音也有無同好？

算
尤其係Kaixa

我覺得最型既變身係555
最型既未變身係甲鬥王
最有趣既設定係龍騎
最型既戰鬥係劍

Iwae

Btw Woz本身都靚仔底，同井上差咁多

時王套野係垃圾但係逢魔真係好型 真係有王既霸氣

設定上鍬型蟲先係戰神

555 腰帶有保護裝置，唔係怪人變唔到，
好似唔知邊個人類用完delta帶死撚埋

有時入鏡世界要用電單車

我覺得條金色斜帶有啲礙眼，好似小學風紀啲帶咁

btw樓上討論古迦嘅巴打們講得好詳細
嗰時好細個睇，好多本身已經唔記得

爸爸比你好
Btw佢冇咩老態

東映次次夾硬拍穿越都出晒事
當年聽人講係海賊戰隊好少少
但拉打出晒事
唔知仲有冇覺得以前既劇場版好睇d
成日要拍movie大戰穿插其他拉打故事
有時自個故事到候唔到肺（本身就算劇場版都唔係長時間）
V cinema 果類仲好少少

海賊嘅評價好似唔錯㗎
其實所有要串返舊嘢嘅都好麻煩
要出舊人又要新橋又要畀今集主角威
好高難度

而家個樣好MK頂唔順

佢畀好多人屌佢前輩返黎冇劇
555果隻睇到屌出聲，連變身都冇
有時係無啦啦出黎比個錶頭就算
（佢.5集好似有講太多編劇寫，唔記得係咪白倉twitter寫，唔使理設定伏筆，最尾打得爽就算之類

唔變身都唔係最大問題海賊班前輩都無變身，得天裝，忍風三個同烏人黑有變身打，但人地個個都以前輩身份將以前學到的野教導後輩先做到傳承的義意，唔撚係做外賣仔送錶就算，無晒以前記憶依個設定真係好撚柒on9,無以前記憶咁你點教導後輩呀

唔係唔錯，係好撚好，成功做到隊隊戰隊都起碼有一個回歸之外係佢地個個都有野教導後輩，因為佢地都無變身，但佢地作為戰士的記憶仲係度。可以教後輩但打就留俾佢地
如魔法紅教海賊綠勇氣，超獸黃教海賊藍教同輩的決心
時王on撚99加個失憶設定咁你點做到呀
就算之後無左依個設定都係得agito做到，翔一教導月讀個度用自己都係失憶過來人身份

真心覺得幾型幾有自信

Joker造型好有拉打原始味道

所以佢地班前輩出黎純粹送錶頭冇推進劇情作用
Wizard 二騎出黎，睇到黑人？？？

佢哋好似係送完錶先冇
同埋又唔係個個都有嘢教嘅講真我幾buy門矢士返嚟係同時王開拖呢個劇情

所以decade 第二季黎
計返數佢都出左2x集，仲要變身做埋decade版zio

拉打版Seed Destiny嗰時我都同時王個樣一樣

20年咪2nd decade，有咩問題

勁鍾意淺倉威

以前高登有個巴打同井上一齊遊香港，好鬼勁

好記佢其實係輸左 因為個比賽係鬥快
個冠軍見自己完成度冇佢咁高都將獎品送左比佢
惜英雄重英雄

印象中五代之前既古迦就係得一位
你所講既唔同世代嘅古迦變身者真係第一次聽,想問下有無source

唯一測過既好似得decade 試過accel form打clock up係同速

人哋叫水嶋宏

唔知，可以我錯都唔定，我只係記憶中係咁，後追係四年前嘅一個好舊嘅論壇字幕組，仲有古迦之後好多新設定，例如漫畫版，小說版，SIC可能又唔同

Kuuga腰帶係有兩條，另一條係測試版，容易暴走，係tv 13年後俾死左老豆個女仔用左，第一次用天馬射爆古朗基係沙灘個女仔，五代個條係設定中仲係得一個用家係超古代

咩呀，一開始another rider係過去出現就無左，打爆another rider又未復活個一陣先回復記憶炸，咁點撚寫得好

海賊個邊係用佢地前戰士的身份同後輩交流，如果佢地失憶係寫唔撚到架

最型拉打古迦
最型怪人0號
依家D拉打為左賣玩具真係整到太花巧

Shf元版同真骨第一隻怪人都係0號，正

無人講Grease既 條友TV變冰拳個陣型到核爆

係
真正嘅強係大家用能力相自燃之後完全無效，只有用物理解決先型同強大
下下CG大平賣先柒
最後互毆到解除變身一個笑住打，一個苦住打更反映出成件事嘅無奈同扭曲，比咁多套比較咁樣仲深刻。
所以TV無接阿極陀係啱嘅，TV古迦真係單作品上已經完美，再加多啲只會破壞咗佢，除非係拍五代結束之後做返冒險家嘅日常故事。
否則真係唔好拍

原來腰帶有兩條
唔係好接受到，係咪後加設定嚟
古迦同阿極陀都有女版，咁搞法遲啲又會唔會FF原來翔一家姐救咗一次世界之後先死

第2條好似係小說出

怪人嚟講我覺得555嘅龍型操冥使徒都好型

測唔到嘅意思係設定就係寫測唔到
Decade打嗰次其實已經係食書

仲要有得爆甲，唔明點解冇咩佢玩具出
早一兩年買左隻 monster artwork 淨企都好型

即係後加啦
真係邊個諗出嚟

睇過話就話正式授權
故事都唔錯 但明顯為作而作

想問樓上有人話古加只係普通戰士
亞極陀先係正式呢個講法邊到黎
天亮號同古加詳細關係又係點？

之前睇過本雜志又話正式授權
係講超古代古加
故事參唔多同未確認生命體鬥
但最後輸左封印左等下個
好似話就係想攞黎拍古加電影版

木場先型
between 依隻係唔係變delta個個怪人 由佢變delta好勁
之後變個個廢到冇眼睇

係

特攝（或者日本動漫）向來對家野到自己陣形就即時弱智

555個故事入面有人類意志既怪獸都比人當係普通怪獸咁殺
其實蒙面超人1號同2號都係差唔多咁既改造人姐

最型係龍騎個博士

係咪得我鐘意個隻gills

我都鐘意，一腳踩落人膞頭
以前讀書成日咁玩

皇蛇個替身

用delta唔係會暴走 係力量太強 d人意志唔夠堅定上左癮 就好似比張黑卡你任look上左癮一樣

三原前期比佢用delta都係一條廢柴

唔係delta專有
應該係每條腰帶都有一架

3821 Jet Sliger Come Close

仲要個人設好正
悲劇人物嚟
身邊鍾意嘅女仔都死哂
自己都死埋，前期又俾agito力量折磨

講阿極陀嘅話，翔一真係三個主角之中魅力最低嗰一個，Gills同G3比佢仲有印象
翔一初期成日似鬼上身咁。突然呆衝去打，自己故事除咗日常外完全跟住另外兩位事情走咁，到後期救妹先有啲戲
佢成套戲真係為咗打先出現咁
對G3同Gills有感情多過阿極陀

利申：套戲入面喜歡G3，努力型主角

印象中，Agito 係神，唔記得黑定白神遺留既力量而變成，理論上有無限進化之力。
。Kuuga係模仿神既戰士，agito op入面有幅壁畫圖好似都有Kuuga既身影，但係係起agito之下。你講果個係咪sic hero saga 個超古代Kuuga。
可能有錯，憑印象。

佢條女係士朗個實驗室嘅助理

無輸到，你講的係sic小說，只係講到古代kuuga騎馬趕到返黎救妹，同0號打（不完全體，tv一開始個樣長髮）
但結果無講

之後無左kuuga身影啦，因為kuuga監制高寺公然反對
咁中kuuga同agito同世界，抹殺五代的努力所以頭幾集後就無提過kuuga,明明第二集先有講係當年4號戰鬥之後兩年，設定上g3都係根據kuuga數據整出黎
你講個d都係fans推測，官方從來無講過，因為所有野都係高寺反對下無左

最後五集多左，如果木野死左後就直打黑神就神作

呢個真係唔知，都係以前睇d黑歷史資料

細過睇果陣有個好on9諗法，唔知有冇人都係咁諗
Agito係抄Kuuga，細個唔知其實所有拉打都係東映，之後轉埋tvb播龍騎以為幾間唔同既廠拍

其實好似一開波已經話G3係跟Kuuga整 都好明顯係似續集多過抄襲

對我黎講一定係古迦
首先單騎但有好多種形態，戰鬥畫面又夠真實，火燒教堂同電單車追逐戰都拍得好型兼用心（電單車戲全部都係由著名花式電單車選手成田亮出演，根本冇幾套拉打會拍）。仲有直升機上面拍，宜家真係好難見到。

呢段係車戰片段，雖然去到中間好似粵劇兩個人舞黎舞去。

古迦入面全部戰鬥方式都係五代自己一步一步搵出黎，有集係佢自己去公園練習跳起轉身飛踢棵樹，雖然幾好笑但好真實，因為唔係一戴左條腰帶就識打怪。 唯一缺點就係結尾唔知點解快到嘔，突然就完左。同埋五代性格太完美，變左勵志劇。

之後唔關拉打事，連反派都有自己語言同自己文化，分唔同堂口同埋仲有階級歧視，仲有每隻都有自己性格，有隻中意渣火車，有隻專係渣電單車。

btw，聽講古迦究極形態係全部拉打入面最勁，各位有冇聽過？

（雖然555都真係好型，我記得細個落公園玩有個細路帶住呢條腰帶，其他人當佢神咁拜

Kuuga個編劇自己寫架，所以就算係後加都無得你唔認

因為所有拉打都出小說，kuuga算好起碼一黎正統續作跟返時間，二黎係本身個編劇自己寫返
Agito係平行世界完全唔關事又改設成
龍騎俾敏鬼寫到on9,反而佢自己寫返kiva叫唔錯

因為kuuga擺明係受超人迪加影響而拍。都係多重形態超古代戰士，所以agito自然跟帝拿，但個setting想講到agito先係真正神戰士，kuuga 係抄襲a貨，咁個監制當然屌啦，佢又唔係白倉咁求奇做完就算，你睇制作就知佢好用心拍

因為早期拳同腳個力量數值最高。同埋設定上所以見過的招式都可以模仿，加上個自超然發火能力係一定打中，不過東映講設定就算把啦唔洗放上心

同埋因為個監制係高寺出左名唔顧成本，先可以咁拍，都係拉打到目前唯一一套有出國外景，最後五代個沙灘係古巴，都因為咁搞到高寺係拍響鬼個陣同東映反面，所以東映唔會重視kuuga ,唔同圓谷重視迪加

Kabuto

明白曬

我一開始聽講係因為拉打停左幾年之後再開始返，加上新年代所以製作組就開綠燈批好多錢拍。依家先知原來係因為咁

殘體慎入，根據上面講，Kuuga前期真係做好準備先出到而家呢個質素。事實亦都真係好高質

無計 停左咁耐 忽然屎忽痕想做返 一定唔會交行貨

其實Kuuga個編劇都唔算可以代表晒，始終Kuuga當年係大家意見一致先拍到，特別係小田切讓，所以當年佢所謂嘅編劇個劇本都估計改到九彩
不過就正常嘅，古迦個人尾收到咩都無，唔寫多條腰帶根本出唔到

記起劍隻梅花

黑戰士先係

咩黑戰士？ 戰隊？

記得以前戰隊啲壞角色 一變好 即刻變左垃圾

古迦亞極陀龍騎555四部決一不可

首先講古迦完全將騎士形象革新，故事亦都脫離傳統。個樣同以往完全唔同，參考埋迪加多種形態，成個形象令人耳目一新，加上故事上種種心思細節，敵我如是，最後功不可沒的製作組畫龍點睛，完全將成個騎士格局開左條新血路。

然之後就係亞極陀，又將騎士格局更進一步，先唔理佢同古迦有無關係。亞極陀重點係多位騎士，呢點不得不承認，細個果陣唔通唔係比多騎士設定吸引，再加埋G3就更加將騎士平民化多樣化，唔同變身方式，加上多線劇情，完全將騎士同日常接軌。

第三部龍騎就一反傳統，唔單止騎士同故事，直程將個世界觀改埋，再加上騎士同騎士本人性格等等昇華，係真真正正脫離超人打怪獸果種思想，劇情唔單止精彩仲會引人思考，黑暗化，有戰鬥激情有思考發展，我就係呢個時候先開始追騎士，平成代表作當之無愧。

第四部555除左跟隨前三部方向，仲要玩埋將怪擬人，木場同草加呢種比淺倉威更複雜的心理，及其所帶出的故事更加係集前三部之精華，創下的一部精彩作品。

如果呢四部少左一部就真係撐唔起成個騎士新格局，當年我就係睇完四部先完完全全真正鍾意騎士。及後作品可以話無一部超越到。

爆龍白色嗰隻

仲有忍風兩兄弟

我覺得忍風兩兄弟 弱化得超誇張

奸角motive
多騎士
騎士會奸
怪人角度+怪人變到騎士

其實好難有突破
基本上乜都搞哂
仲有科技變身加武器

已經諗唔到其他寫法
電王其實可以寫到係自己打自己，自己係最終boss
不過越後啲故事線越垃圾

水果武士